夠鐘食藥了

咩名

橋本都唔識
好打極有限

認唔出

當你沉默得高調